[League of Legends][320] 兩盒thx 祈禱Emoji

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

拉

祈禱emoji係邊個

🙏

一個腦比花狗thx 祈禱emoji

樓主痢狗

系

你先系

痢你佩狗
叫利迷

Day 6 🙏

祖狗收皮 THX🙏

又話你開po就有day 6

我是真的想 一辈子 赖在你身旁

可是你的步伐 快到我 已经追不上

赖
台狗都唔係

無

G持

死痢狗

你先係

你利迷
我利迷
巨都系

有無反蛆

米屈

有！！！！！！！！！

如市民受野豬滋擾，或發現野豬誤闖或被困市區，可致電 1823 通知漁農自然護理署（漁護署）

蛆狗空難死🙏

利祖一齊空難

好 冚球剷 🙏

好 文識真兄弟一齊死

唔關我事

你知道嗎
其實炎黃子孫就係講緊我哋
肺炎加黃絲
藍絲撐不過肺炎
bye

🤣🤣🤣

腦筋有問題🤨

政壇四大美人 梁凱晴、仇栩欣、周庭、游蕙禎

變態～～！

I fancy you fancy you

文識口味係5同d

over my dead body！！

暴龍 黑肉

我係7ss

我寧願死

快

公足?

刀系腎囝巧

沉 溺 往 事 幾 千 次 悔 心 無 意 義

花 光 氣 力 試 終 枉 然 欠 意 思

想入隔離中心

日日玩鏡華

送你歸西

肉酸

台灣的

利

利空難

慕尼黑空難發生於1958年2月6日，載着英格蘭足球聯賽球隊曼徹斯特聯（簡稱「曼聯」）職業球員、球迷及隨隊記者的英國歐洲航空公司（British European Airways，即現在的英國航空公司）第609次航班空速「大使」型（Airspeed Ambassador）專機，在西德慕尼黑－里姆機場積雪的跑道上第三度嘗試起飛時失敗撞毀。

有冇人想雙排上分，招一樣係銅既。 而家銅2有6成勝率

我隻鐵牌有4成勝率
我地雙排=贏硬

咁樣是咪買到

有咁多錢都唔買258

轉左無得簡

要俾身份證no?

00入都買不到‧‧‧反g峰了

目前無法供應

Is

抵

WAWAWAWAWA

冇email填佢點通G拎貨

不過早兩日係hktv掃左幾盒‧‧‧邊個手足g持我有得拎‧‧‧

公佈‧‧‧拎身分證排隊‧‧‧

買唔到
眾志幾時死?

GMAIL

Paypal咪有

填哂資料先話冇得買
懷疑眾志收集個人資料

中大EMAIL

係‧‧‧第一個拉你去武漢‧‧‧

仲有人搶口罩==場肺炎都就完

再嘈燒你屋企

比寵物帶

你就好 寵物店仲咁多貨

就黎要用老母個BRA黎做口罩

放狗咬你‧‧‧

暴龍嘴起碼J cup先夠‧‧‧

咪玩98

秋叔 和解台

ok g持
你食屎

有冇師兄成日急屎先黎沖涼

不嬲柯埋落浴缸到

G未

deja vu

腎G未

G Cable

wars

SS

Corona

打G

屌你老母SORAKA

打G請加

吾反達哥了

銅4 台服想情人節weekend打到上銀1
有咩計 打開sup

要贏 唔好輸

要推到塔同殺到人但又唔好死

係我了

仲有人

今次冇人 話事!

deep dark

電王已睡 7巨話事

訓未

係機會了 話事！！

C

正式話事

GMAIL正到

英陸續出現確診病例 紅軍球迷憂首奪英超美夢受阻

利狗抵啦

我利不敗勁到比人迫害

電巨訓左 係我了

撐圖右

我了

你鳥

你了

廢炎阻唔阻到我利奪冠

腰斬

照奪

遺 憾 我 當 時 年 紀 不 可 親 手 擁 抱 你 欣 賞

一晚多左萬4‧‧‧

咪少囉

我覺得女朋友諗嘢好細個

THIS HOHO SIU

jm9

有個絲打認錯男朋友

咁有心機追晒

睇 布甸好好味 留言就得

又幾好笑 認錯人柒左仲死過狗

惡

似你同大家蛆

除左我，成個鋪都係惡人

你死祖狗仆街死

偷拍

偷拍谷

呢隻幾錢‧‧‧

Not me
Copy

5g 有少少似硬c

隔離牙fred

惡人谷

惡貫滿盈 梁文音

無惡不作 死祖狗

窮兇極惡 7ss

凶神惡煞=WHO

想睇小魚兒與花無缺
有無SEED

老鼠腎

youtube 好似有

小仙女BB豬

死祖狗點解咁鐘意不推文

蛆狗係陰陰濕濕

我愛C朗 最愛祖記

小圈子po 咪用不推文囉
傾d話題又唔關個Topic名事

'Cause you're my painkiller

武漢肺炎肆虐 球員用生命踢波

我愛飛可 最愛skt

你不嬲小花迷

關事個陣幫手推ok？

想問斯溫點玩

驚自爆唔答

好彩蘋果篇文仲係到

？？

??

vpro

25？

公足

7ss 真係好撚正式‧‧‧

話左大家蛆同花狗冇分別啦

原來我連6cm都有留底‧‧‧

想要圖

不拉‧‧‧我愛7ss‧‧‧

又25

GOOGLE搵下先

LNL春季資格賽巳經入到八強，
聽日開始就會進行直播，不過呢家就出左個難題
香港文化真係好特別，出左名D GAME名好特別 好FUNNY
我就比較鐘意講人名多過英雄名，不過有堆人個名攪到我唔知點好

(以下內容純粹為博君一笑，沒有任何冒犯，如有得罪，敬請原諒)
(戴個頭盔先~)

IKLS隊有條友叫WADIU 到時如果真係讀 我會跟番GOOGLE咁

勁25

你永遠不會成功‧‧‧

THIS?

25

我有大家蛆相

不gay的盲王

要屌就屌大家組 佢POST圖

Trolling God Team

活躍於「港版PTT- 高登討論區」之《英雄聯盟》隊伍之一，支持者眾多。
美服戰隊積分（5v5）平均 ELO 1700（隊員於美服的個人 ELO：2145 / 1814 / 1806 / 1803 / 1701）。
當中有隊員正於外國留學中，特地回港以參加本次比賽。
曾參加香港的 LoL 美服比賽，並獲得第二名。

千萬不要在搜尋引擎輸入vp...

簽左幾廿個都唔出手啦==

喂 我屌你老母

係咪所羅門魚吹雞都托手踭先

vpn

cctai話簽左冇壞 0成本點解唔做 少少野都唔做學咩人抗爭

一黎就屌老母

vpe 99%

想G

成班勁25 潛水了

貼圖真是好能25

挽留
25第一人大家蛆 建議大家扑晒佢

你提先

冇貼圖冇講關鍵詞

搵到了

但亦參與過很多本地賽事

#253
叻得啤啤
•
2 年前

原來又係大家組25

我錯了

腎仔好幫得手

2015年2月13日 ·
7ss祝大家食屎節快樂

腎仔同大家組=最撚25

唔好將我同佢並排ok?

你個字關鍵好多

用邊個字又唔會太明顯又會比你地知我地講邊件事

5G 總之而加搵到

你唔講蘋果咪冇野 259

G持屌死他

腎係鬼

屌死埋你

自潛一個星期懲罰自己

唔關我事 我本身唔G

腎仔先係仆街‧‧‧

美服stuck左係reconnect，入唔到game

升中一評分試係咪好唔公平
有D人可能等第三次考試先發力
E家淨計頭兩次,咪死得

我真係好憎陸運會既lunch time

就快就陸運會 仲記得上年陸運會lunch time果陣

大家一堆堆朋友咁出去搵餐廳食飯 我就一個人行黎行去禁手機又要扮等緊朋友黎咁

之後仲要好辛苦咁搵間冇乜同校學生去既餐廳食飯 因為好怕比人見到自己一個係到食

上年我就專登坐taxi坐左10分鐘左右 離個會場都有一後距離 諗住唔會撞到人

點知入到間餐廳 就撞正成堆老師 連埋我2個班主任都係到

其中一個班主任就問:咦 你黎到咁遠食既? 我地都係渣車黎炸喎

我: 係啊 上網check過喱間出名啊麻

佢:係咩? 我未聽過喎 我地都係是但揀 近會場果邊滿哂人啊 冇計啦..係呢 你一個人?

我:唔係..我朋友黎緊..(當然係老吹架啦)

之後我就即刻打比我個best friend叫佢坐taxi黎 我話請埋佢車錢同飯錢 但佢都唔肯

我唯有趁班老師傾緊計果陣就叫左個外賣坐車番會場到食

第2日陸運會我連番都冇番tim 諗番起真係好慘...點解上天要咁對毒撚...唉:-

#876
布甸好好味
•
1 小時前

弱智都有仔 公平咩

文識 腎 大家jer都係仆街

唔關我事 佢地25你

原來唔關你事 唔該哂你呀
但你同佢地一樣都係仆街

腎仔推爆人地個PO

聽講大陸搞緊網上教學
有冇靚女老師

你1001

IPZ-266

腎推先 佢25你

死祖狗又不推文

me wa c

好

大日本帝國失守 MOLAMOLA

VPRO

有些人愛著愛著就變了
而誓言愛著愛著會忘記🎵

【短片】【電玩】嚴選打機神器武裝鍵盤戰士

兩人迷上《LOL》接近四年，談不上具豐富國際大賽經驗，但亦參與過很多本地賽事，包括hkesport、帝王盃以及gforce比賽等，由高手親自解說最適合不過。「初時打機毫無要求，但熟練之後，便開始對滑鼠、鍵盤的規格要求越來越高！」

25到

想問7SS打左撈十年對鍵盤同滑鼠既規格去到咩程度

25未

力狗25到

唔上水了

推走佢

PISH

你又想25

佢係咁

好25

力真係仆街來‧‧‧

力狗好能25。。。

係...

只限大家姐

this for man know

不了

G

你睇我幾有品 你3LV DIVE我都MO 25 U

wac

D

我 愛 的 人 不 是 我 的 愛 人

Btw 我有鳩白相

52571

我大NB 生日快樂

酒仙

尊重下

隔離pkm post 好勁 一打十

願榮光歸香港

邊個最好抽

終於發現左全香港弱智人口嘅集中地

腎仔幾上鏡

@利物浦足球會

第 1 頁

屌死利狗 黨鐵開新車係度開香檳

@利物浦足球會

撈鋪得98冇女😂

😂

撈鋪最撚25係咪腎仔

thinking emoji

笑能夠未

未

🤔

臭西呀

條友冇牙

搵到腎仔IG

【短片】【電玩】

[7:10] GGC還我結算獎勵: 巴打你識唔識光速QA :o
[7:10] Legends_J4: 唔識
[7:11] GGC還我結算獎勵: oh haha
事關我練緊riven
好似好難用

Legends_J4

四糸乃

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

0030 aram

OK

話事

腎 好靚仔

死祖狗

呢條友叫咩名

比啲時間沙蛇

小貓當道

想要拖舟

又PO腎仔IG

Po返7ss la

PO G

TSM

87 TOMMY

認真問果場隊友4個都鬧緊架
好彩贊先生上路傑西一句都無屌人
重話有機會鼓勵我地
最後會戰愈打愈好重贏埋.

佢老公聽日會車我地上山 而加車我地去竹田站
點解可以咁好人 真係超級多謝佢

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

最近呢個月有無政府/高官/議員講野邏輯又柒又錯好有印象?? 做緊logic project

各位菁英巴打救命
話說聽日夜晚要打校內lol 比賽
第一場就遇到上年亞軍（5鑽）
我地3鑽2白金
剛剛去觀戰對手團練
比佢嚇死
無諗到佢地個組合諗得咁周詳
樹人 人馬 球女 圖奇 塔里克
這op 組合要如何破陣？
已知對面必玩角色
top 樹人 納帝 波比
jg vi 人馬 龍女
mid 維克特 球女 tf
ad 汎 圖奇
sup 珍娜 娜米 塔里克

我方
top波比 特朗德
jg 雷柯煞 李星 龍女 人馬
mid 除左龍獸都ok
ad 汎 凱特琳 圖奇 路西恩ez
sup 雷西 牛 娜米

我地果方可以有d 咩屈機組合 ?

如果作為藍方（首搶方）如何去ban pick ?
目前只係想ban vi 搶人馬 其他無咩頭緒

洗唔洗同你打返場點解我要咁出裝?
我個frd list 一樣有好多巴打,開頭都唔明我點解咁出,
之後個個都明解,仲稱我為神之娜米,
你地只會唔用腦一直睇人地炒出裝/符文頁,
同強迫人要跟EU流一樣,唔識變通...........

唔帶exhust係本身nami 全部skill 都有控,仲用超長cd 一次的2秒 exhust有乜用,
個個淨係識帶flash,但好多時flash 佐都走唔到,
帶鬼步係我一向全場放眼 全場周圍走救人,就算比人控場慢都可以走得快過用flash.
唔識變通冇資格話我

Heart_BBBeat#573
3 年前
做咩要攻擊g朋友 人地咁可愛

口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️
成功遞交表格者可獲一個輪候號碼，合資格登記者稍後會收到確認短訊通知售賣詳情。 而未能成功輪候者, 亦會收取電郵通知結果。

請勿關閉此頁，你即將進入網頁
這是什麼？
預計到達網站的時間： 下午12:32
預計您還需要等待的時間： 32 分鐘

搭個地鐵都比人影 搞錯牙

在您前面的用戶有： 1166182
隊列已暫停

有種關係叫陳先生 ‧ 鄭小姐

不說一句的愛有多好 she will be loved
他不是男朋友，卻比男朋友更親更重要
陳先生這十年一直在鄭小姐身邊
不管她多野蠻多任性，依然守護她遷就她
謝謝你，陳文俊

開香檳果隻痢狗係肉酸黎

點睇都係樓主

你點知的

雷玟最後希望: whatsapp92110306比外掛我

我係佢隔離

CHING著新平衡

98圖左
肉酸圖右 利迷

拼 命 想 挽 回 的 從 前
在 我 臉 上 依 舊 清 晰 可 見

早狗

rickytse

死祖狗PO三次把撚

數字人

2XXXX

電訓到

情人節訂閱左deer chan獎勵自己

想g佢換咩衫‧‧‧

比46屌完著3走人

兔女郎

公足入

沙拿bb呢？？？

如果你做男朋友一定好好。。會秒覆。。。

好開心。。。

lm

看時光任性快跑隨意就轉折
慢冷的人啊 會自我折磨♫

秒

MOMO有男朋友仲拍乜情人節片,
係咪串尻我地ONCE

腎仔正仆街

時光是琥珀 淚一滴滴 被反鎖

情人節撞正肺炎

0030

點名

tran am

hi

愛hu

點名啊屌你老母閪

好多鬼唔見晒

好撚狗

情人節氣魄更壯

最25同最肉酸唔見左

簽埋佢

情人節冇哂人咁我話事

Ho

得我同你 不如

點名未

情人節制裁名單

+未

1, 腎

特登放隻鏡華俾怪打聽也咩爹

好撚毒

龍哥都有話人毒既一日

望下自己個名先啦

好沒

g kvole

1h
成班有女除左98

98屌閪屌到腳仔軟

WAC

屌 做乜爆哂ping

S

呀星呀星 接力

Ching幾大隻

食咩早餐

食腎

獌城😂

笑西呀

話左

好威咩而家

52571幫推

19歲青年被判襲警罪 法官問會否再犯 被告以肯定語氣回答：「會」

好撚型

由 So-net 代理、Cygames 製作的智慧型手機遊戲《超異域公主連結☆Re : Dive》（iOS／Android）日前宣布了動畫化的消息，官方也在近日舉行「プリンセスコネクト！Re : Dive 2周年直前生放送」活動，並公開主視覺圖與首支宣傳影片、製作團隊和聲優名單，預計 2020 年 4 月 6 日開播。

cy有邊隻驚仲未動畫化

19歲男孩沉迷女主播，2月打賞26W買房錢，急得家人帶他測智商

@花唔識串

文know 係咪暗戀呀

乜9

我

鬼刃幾時先出第2季‧‧‧

想睇夢幻島Season 2

@佩佩

陰陰

蛆蛆

巨巨

你25

(眼殘）三成人情人節想收口罩精液

死祖狗係咁

wacc

力吃屎

why

IS

257ss

有無人代打

咩牌
我最近得閒

迅雷

有冇人識玩division2

銅

#2
KS_Sona
•
17 小時前
都出黎社會啦
仲為呢啲傻鳩開個post

樓上下體諗野

樓下上體諗野

98

得98冇女

@7SS

C沙

陣間利

g

有大量PR公司佔據撈PO

打野小旋風重返lol

ok

Main kayn

利利

有冇人一齊打彈性 (鐵銅銀) ~~

KISUM ++

夠 鐘 話 事 了

樓上是蛆狗

惡蛆先告狀

嘰 咁夜都唔訓

睇1-10 CLG

CLG又輸

人呢

又出海?

咁凍

又話唔係ky

🧐

屌你老母花狗呃完我錢潛水?

屌屌屌屌你

陳同佳 陳同佳

乜水

我們的國家公園管理處建築執照規費收費

12784

有沒有興趣一起食早餐嘅時候就業市場價值係咩玩法

有無人打

但是又來了，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績

NG ++ 7ss

rk阿炸彈仔

炸彈炸彈>_O

7ss電競選手你敢嘴
肯同你玩ng汁到啦

4259

撐你都25🤔

有冇人打G 好悶

打飛g

打

你who

咁能串 我自己打

你肺炎上腦?

肺癌啦

Kayn carry 唔到銅牌仔

有咩刺客jg 勁 唔想再玩khazix ekko

劫
強者特權 (P)
【調整】現在對野怪造成 150% 傷害，對野怪傷害上限：200/350/500（Lv 1/7/17）。

打野小旋風

How gank ==

銅4 to diamond

免免

賽勒斯jg 得唔得

玩贊星

得 想去鐵牌玩既話

個ac 無李星，同埋李星依d 角係銅牌場無用的

加我=然

虎落銅牌被狗欺

你係狗

咩料

我他媽小旋風

你係狗咋

why我英呢季咁垃圾‧‧‧搞死百萬‧‧‧又勁多垃圾劇情

悶撚到嘔。。。。
Mkib 出黎護航未

凍撚到癲 咩事

暖化撚全面退場

免

(´･×･`)

小花

孟 母 煲 湯 這 景 致 令 我 憂 愁

我 想 我 很 適 合 當 一 個 歌 頌 者

(•ө•)

♪牽你手 若無其事牽你手
你像被動的木偶♪

扯扯地

垃圾黎

佛克666

有冇人雙p
白金場bo
想抱大腿

變晒金華火腿啦

G kvole

清細帳黎？

佢買分的‧‧‧

未到暑假姐

力狗(冇暑假放)

有人唔做走去返工做狗係咁

不能Agger更多

好撚凍

弱者

除晒衫涼緊冷氣

wa緊事

星加坡第12個肺炎確診者，證實是一名來自湖北的妓女。

文識下世小心‧‧‧

文識慘到

文粒

死熱狗

係連登見到啲雞蟲中性病，真係笑撚到我死

文粒...

WAC了

我話

64冇死人 武漢肺炎冇人傳人 文識冇生粒粒

我冇25

Gamble from home

又有粒粒又有肺炎又有得出火

肺部粒粒化

屍狗無左cosplay仔 咁勁嘅

=毒瘤

呢隊乜撚野條友叫FBI

WACLG

clg勁撚到

復 原 後 不 要 再 度 跟 你 做 朋 友

呢到得98冇女

你比人閹左要男定女

咪咁==

信錯連登仔換美金宜家冇下文 搞到我蝕手續費

好似係低級戶口先要手續費

你好高級咩屌你老母

好波

又有新朋友

睇名就知98黎

打完丁啲精點處理好。。。

蛆冇

拉素上！

洗不洗咁搶口‧‧‧

搶你唔起咩 愚樂台雞蟲

巴打你個名屌打圖右, I like it

屌你老母干地 咁都輸

支持

干地幾時4

LUX招大技終於BUFF

係 我地終於唔使再驚俾人笑了

你老母就雞蟲 你全家肺炎

你好嗎

(笑)

想再一齊比賽

25ss

拉克絲招大

今晚9點來kt泳池個石地場

WAS

唔同有粒粒既爭

佩雷斯主席patron收費計劃內容流出！

除左鳩白, 諗唔到有邊個會買圖右相

4:0 係串D既

4:0 排名近home制

仆街隔幾棟樓有人中左

轉左邉個老婆???

認真po

怕咩 我同一條街中

嚇到瀨屎啊

中硬

最多咪死

.

How win

唔好輸

2/7/3
5/8/4
1/6/2
個d你唔講既

好能25

銀牌

我銅5

主席數銀紙數到手軟

259

NO 25 OK?

@大家姐

屌你老味 我剩係玩jg 個d 我細佬玩
25 7ss

根本就贏唔撚到

有無銀牌仔or銅牌今晚一齊打

系系系

你樓上有個

泰拔·尼古拉斯·麥克·高圖爾斯

抵你比人25

7SS比黑警HACK左AC

成個撈鋪25我先

金，銀得唔得銅我應該未到，當我打錯字

得廁冇25

抵你銀牌

咁你又咩牌呀巴打

唔好咁啦，真係未試過打完頭10銅ma
想搵人一齊玩下，運氣問題

銅5勁D

本身我鐵1換左個Vpro keyboard 升左銅5

又25公足

11259又25

153

永不反廁通G書

成班撈鋪老毒瘤係度排斥新手

7巨259

完全睇唔明佢地講咩，有無翻譯

唔玩中資GAME！！！！

全個撈鋪25我先

力狗罪魁禍首

力狗 撈鋪

系 下次唔起你底

想問下家陣撈鋪老大係邊個?

Unrank ac 打完頭十係咪一定銅牌 有冇機會金銀

有金好似

搵個高rank排會+多D

juventus

如果單排呢睇我第一場打成點？

一係贏一係輸架啦
唔通你大殺四方會排白金鑽石比你咩

好似睇彩數撞咩人

巴打add 我 帶你光速升金

elo跳樓機

我main jg
加 ar_yeung

良緣遇上不再多 卻想結果

地獄的邀請

Kisum.jpg

Free Eli

個ac未完全打過睇彩數

我琴日都比人串金牌+47%winrate
君勇加油

前ching英

棄撈了 專心返工

OT精英

串錯你咩

賀一誠。勁到 林奠可唔可以學下野

冇 我係垃圾

系 仲要25手足

做咩?????

你地點樣打字 唔想用拼音 我用開速成

打台伏要打字架咩

連續13日都無新case 聽日賭廳都開返

唔係點屌人

仲有10單case 已經有5個痊愈

Free G

如 只 有 我 我 靠 什 麼 方 法 演

WAWA

天水圍gang gang

？？？

大家好
我正在尋找梁文音
謝謝

#327
梁文音
•
40 分鐘前
主隊受平半都要諗下啦
仲1/1.5

頭十銀銅有冇人打?想搵人CARRY我

閒 話 到 此 遺 憾 到 此

2130 快 @腎

希拉蕊

曼聯

曼聯4點

OK 買主

同路

‧兩隊近5次交手，曼聯3勝2和。

你次次都咁講

佢7點鐘買左客

咁你買藍戰士囉

나 이제 뭉게구름 위에 성을 짓고

係機會

聯

有冇人duo一齊金上白金(or flex 差人）
自己一個玩ad贏幾多都係輸好撚心累

邊個笑聯

早知直屌客

貼g慶祝

藍藍車狗捐進了狗洞

今晚利啦 仲聯乜

Free elo 執唔執睇你

咪搞事啦大家蛆

波系圓既

屌奶媽冇睇公主更新個公告
我d體呀

也可以燎原風暴持續進行到底誰比較好玩

腎仔 而加馬會點攞錢出黎

問你老豆拎

唔比拎

我連左銀行

我都連左 但我個個戶口而加無用 卡都無 點搞

咁狗

無Lunb用

等馬會開返啦

如果宜家撞爆文識acc是咪冇得玩了

好似有得網上reset

搞錯呀

咪25啦

都唔知幾時先開

好問題問馬會
再唔係滾大嗰7k

唔止啦

7000000k

原來你係去開馬會d呀叔呀伯黎

攞錢緊係去馬會架啦

你: 拎70000000k 全部$10紙

入房攞支票

做人要做梁文識

6點同6點半買咩
@入房拎支票

結衣老師呢條片都ok正下...

第2頁

平時馬會專機拎錢比我

琴晚到宜家未清過體

話事 嘰!

有無銅牌duo free elo

有分都唔執 我有彩神真傳飛石妹

#594

原來你記得架

搵咪得

珀斯光榮

撐架仔

澳假個水平去踢亞冠現晒形

真

WA

(･ᴗ･)

一人一個好睇嘅黃youtuber

一人一個追蹤緊既連登USER

一人一個呀 唔好咁貪心

佢地都好高汁 揀唔落手

唔記得刪走海王滿

最頂個個最近有少少回塘

我同牙滿既距離只有一條線‧‧‧

#2
利物浦足球會
• 5d
男親係乜鳩
140
3
6

link

挺胸+緊身褲+屁蛋。。。

DLLM我後入佢wet pussy前插後抽30分鐘再頂到最入大爆射！！
43
6
5

30分鐘咁勁 忍住射的男人

真‧‧‧ 我應該一分鐘都唔得‧‧‧

我d體體呀

開通知咁毒